原來中共先係幕後黑手！！！

我冇野講

我下午都睇咗
訂閱咗
係幾好睇
共黨d黑暗野 黎黎去去都個幾招

呢個人係咩人黎

岩岩睇完! 好似上左堂好正既中史堂! 分析得好仔細!

大紀元啲 youtuber

睇咗佢唔少片，佢係幾有學識嘅
除咗法輪功啲嘢，大致都有道理
但對香港今次嘅情況似乎唔係太了解
～～～～
我冇嘢講